{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1016126",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 랑주"
    },
    "text": "宿泊施設は計31の客室で構成されており、案内支援言語では韓国語が提供されています。 退室時間は午前11時以降に設定されており、その後は1時間当たり1万ウォンの追加料金がかかります。 宿は車5台を駐車でき、周辺にも駐車スペースがたくさんあります。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良く、位置が良い理由で多くの人に好評を得ています。 客室は清潔で広く、トイレにはヘアドライヤーが完備されています。 社長は親切で、何度利用しても満足できる宿だという評価も多く受けています。 水圧は強力な方ですが、シャワーの際は気をつけなければなりません。 また、価格対比満足度の高い宿泊施設としても記録されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "客室は計31の部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語として韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつから発生しますか？",
            "answer": "追加料金は午前11時以降の退室後、1時間ごとに1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は車5台を駐車できます。また、周辺にも駐車スペースがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "多くの人に好評を得ており、コスパが良く、位置も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔で広く、トイレにはヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の社長はどのような人ですか？",
            "answer": "社長は親切で、何度利用しても満足できる宿だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の水圧はどうですか？",
            "answer": "水圧は強力な方ですが、シャワーの際は気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比満足度が高いですか？",
            "answer": "はい、価格対比満足度の高い宿泊施設としても評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 338
    }
}